有冇巴打識黃絲車保agency介紹

有冇人識車保經紀，要黃絲
有既請留聯絡方法

原本果個好似係藍屍，想轉經紀
感謝

答單想問下
舊保老母名 我揸車出事claim過一次
投新保 自己名 claim record 洗唔洗填？

唔該晒巴打

要